# Assets

Synthetic Stars assets.
Assets are under [CC-BY-SA 4.0](https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/).


### Appunti struttura repo

Cartelle: weapons / clothes / characters / maps / misc (al massimo da separare dopo)

Es. struttura: weapons -> nome arma -> blend + .glb

